(新手)firstrade買ADR問題

點解個扣除金額會大過價格買入數終和?（每隻俾多兩美金)
是咪因為有美國存託憑證(ADR) 托管費用所以要收貴啲？

同你一樣用FT 冇你呢個情況
原因不明